AccessException=You don't have access to the object.
ActionServiceException=Imposible to get action list for the object.
AuthenticationException=Authorization error.
CollectionConfigurationException=Collection configuration error.
CollectionQueryException=Error in SQL query.
ConfigurationException=Error in the object's configuration.
CrudException=DB operation error.
#DaoException parent exception for OptimisticLock and others
#    =DB operation error*/
DoelException=DOEL-expression processing error.
DoelParseException=DOEL-expression parsing error.
EventTriggerException=Trigger initalization error.
ExtensionPointException=Extension Point initialization error.
FatalException=Application Fatal error.

#InboxNotificationException не используется
InvalidIdException=Incorrect DO identifier.
MailNotificationException=Email sending/receiving error
NotificationException=Notification sending error.
ObjectNotFoundException=Data not found.
OptimisticLockException=Impossible to save, the data was changed by another user.
PermissionException=Group creation error.
ProcessException=Workflow execution error.
ProfileException=Error in processing of system/user profile.
ReportServiceException=Report processing error
ScheduleException=Scheduling subsystem error
SearchException=Search subsystem error
UnexpectedException=Unexpected error
ValidationException=Correct valdation errors before saving.
ServerValidationException=Server-side validation failed

SystemException=System error during the execution of ${commandName}. Please contact the administrator.

GuiExceptionCommandNotFound=Command ${commandName} not found
GuiExceptionCommandCallError=Command invocation error: 
GuiExceptionCommandExecutionError=Command cannto be executed: 
GuiExceptionMultipleFieldPaths=Multiply fieldPaths should be all reference type or all backreference type
GuiExceptionSingleFieldPath=Only single field-path is supported
GuiExceptionObjectNotSaved=The object has not been saved
GuiExceptionNoProcessType=Process type is not specified
GuiExceptionNoProcessName=Process name is not specified
GuiExceptionProcessNotSupported=Process '${processType}' not supported.
GuiExceptionRefPathNotSupported=Reference ${path} not supported
GuiExceptionUnknownUrl=Unknown URL
GuiExceptionManyDefaultForms=There's more than 1 default form for type: 
GuiExceptionObjectNotExist=Object with id: ${objectId} doesn't exist
GuiExceptionReportFormError=Report form configurations was not found or it is incorrect! Form: '${formName}', report: '${reportName}'
GuiExceptionReportNameNotFound=Report name is configured neither in the plugin, nor in the form!
GuiExceptionWidgetIdNotFound=Widget, id: ${widgetId} is not configured with Field Path
GuiExceptionSearchError=Search Error:\n
GuiExceptionCollectionViewError=Collection view config has no display tags configured
GuiExceptionHierarchCollection=Error in hierarchical collection configuration
GuiExceptionSortingFieldNotFound=Couldn't find sorting '${field}'
GuiExceptionVersionError=Version retrieving error: 