AccessException=У вас нет прав доступа к даному объекту.
ActionServiceException=Невозможно получить список действий для объекта.
AuthenticationException=Ошибка авторизации.
CollectionConfigurationException=Ошибка конфигурации коллекции.
CollectionQueryException=Ошибка в SQL запросе.
ConfigurationException=Ошибка конфигурации объекта.
CrudException=Ошибка операции с БД.
#DaoException parent exception for OptimisticLock and others
#    =Ошибка операции с БД.*/
DoelException=Ошибка обработки DOEL выражения.
DoelParseException=Ошибка разбора DOEL выражения.
EventTriggerException=Ошибка инициализации тригера.
ExtensionPointException=Ошибка инициализации точки расширения.
FatalException=Фатальная ошибка приложения.

#InboxNotificationException не используется
InvalidIdException=Некоректный идентификатор ДО.
MailNotificationException=Ошибка отправки/приема сообщения по email.
NotificationException=Ошибка отправки сообщения.
ObjectNotFoundException=Данных не найдено.
OptimisticLockException=Сохранение невозможно, данные изменены другим пользователем.
PermissionException=Ошибка создания группы.
ProcessException=Ошибка выполнения workflow процесса.
ProfileException=Ошибка обработки профиля системы/пользователя.
ReportServiceException=Ошибка обработки отчета
ScheduleException=Ошибка работы подсистемы периодических заданий
SearchException=Ошибка работы подсистемы поиска
UnexpectedException=Неизвестная ошибка приложения.
ValidationException=Исправьте ошибки перед сохранением
ServerValidationException=Server-side validation failed

SystemException=Системная ошибка при выполнении ${commandName}, обратитесь к администратору.

GuiExceptionCommandNotFound=Команда ${commandName} не найдена
GuiExceptionCommandCallError=Ошибка вызова команды: 
GuiExceptionCommandExecutionError=Команда не может быть выполнена: 
GuiExceptionMultipleFieldPaths=Multiply fieldPaths should be all reference type or all backreference type
GuiExceptionSingleFieldPath=Only single field-path is supported
GuiExceptionObjectNotSaved=Объект ещё не сохранён
GuiExceptionNoProcessType=Не задано тип процесса
GuiExceptionNoProcessName=Не задано имя процесса
GuiExceptionProcessNotSupported=Process '${processType}' not supported.
GuiExceptionRefPathNotSupported=Reference ${path} not supported
GuiExceptionUnknownUrl=Неизвестный url
GuiExceptionManyDefaultForms=There's more than 1 default form for type: 
GuiExceptionObjectNotExist=Object with id: ${objectId} doesn't exist
GuiExceptionReportFormError=Конфигурация формы отчета не найдена или некорректна! Форма: '${formName}', отчет: '${reportName}'
GuiExceptionReportNameNotFound=Имя отчета не сконфигурировано ни в плагине, ни форме!
GuiExceptionWidgetIdNotFound=Widget, id: ${widgetId} is not configured with Field Path
GuiExceptionSearchError=Ошибка при поиске:\n
GuiExceptionCollectionViewError=Collection view config has no display tags configured
GuiExceptionHierarchCollection=Ошибка в конфигурации иерархической коллекции
GuiExceptionSortingFieldNotFound=Couldn't find sorting '${field}'
GuiExceptionVersionError=Ошибка получения версии: 